[其實係最快] 大家準備好用大陸製 QR code 俾錢搭車買野未？

正呀喂！